其實困曬係大學唔出黎係咩玩法

中大果日我明
一失守曱甴就入曬去8964
但好啦曱甴輸左敗走
仲咁多人係入面做乜

而加仲要嘉年華揸巴士
洗唔洗打埋邊爐打埋兵乓波
唔只cu
Bu cu poly又係咁玩死守白白送頭
結果出面冇撚曬人

你地口口聲聲話冇曱甴就冇衝突
但就唔識倒番轉諗 冇人叫曱甴打空氣咩

釋放各位手足啦好嗎今日已經明顯少左人啦

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

堵塞主要幹道，強制罷工

今朝六點半已經吹左雞出城架喇
而家守城既多數都係中大人

用校巴/家長車帶中大物資出去支援開花, 接發夢手足入校園暫避,休息
到時中大就有一層新既抗爭意義, 政府又唔可以坐視不理
當然最危險係運輸中途俾狗截擊